又到聖誕 lonely Christmas

各位巴打 Merry Christmas

幾時先可以唔洗聽